陳雲出街係咪真係唔戴口罩？

好奇一問，佢講到咁巴閉
虫泰喺立法會又戴，8樓爆疫又出po話仆街了

最好有人喺卓爾居附近捕下國師有無戴罩，影到再po上嚟

卓爾居?佢唔係住希爾頓中心咩

毒撚邊有街出

係？巴打見過佢？

我都想知......一陣有人捕到佢帶口罩，我想知佢啲青山信徒點兜

人多時就要帶，係常識
你哋香港人鳩戴玩疫病
國師需要時先戴，抗疫典範

有次響希爾頓接新城市三期條橋見過佢條柒頭

佢戴就唔係鳩戴,其他人開工出門就係鳩戴

佢做乜都係合情合理獨俱慧眼既啦

好似無人屌侵侵戴口罩嘅？

一陣又會有熱狗出來咬尻你

有戴罩？

係喎，侵都戴罩，仆街
鳩戴？

因為侵侵無屌人帶口罩

我真係唔信佢唔戴口罩
佢講野都氣喘中武肺隨時會死

緊係茅啦ching

黃洋達出街都冇

利申：早兩星期見過

咁佢貫徹始終，執行到底，我哋唯有寫個服字

原來方國珊唔係將軍澳..............

不過係六月頭嘅事喇 唔是最近

到佢真係戴口罩
信徙就話佢專登扮癲
唔扮癲國師咁勁一早被人暗殺

好撚多人笑，咁快失憶

國師身體不知幾撚壯健，雨傘果期仲示範用旅行喼當盾牌抗敵

講真，夠social distancing戴口罩真係無謂